有冇人反而想去翻科技冇咁發達嘅年代

有冇人反而想去翻科技冇咁發達嘅年代

無可否認電子產品真係改變左人類嘅人明

但係你地仲記唔記得以前細個冇電話用

未有電腦煲劇未有youtube睇片嘅開心時光

以前細細個真係幾個細路圍住個波已經好開心

宜家大左個個出黎都係對住部電話係到禁禁禁

連人與人最基本嘅溝通都愈黎愈少啦

拍拖嘅出黎又係到咁 朋友出黎都係到咁 連屋企人食飯都係係到咁

大家既然都係出黎禁電話咁仲出黎做乜？點解唔可以面對面講下野？真係有咩咁重要要對住部電話咩？

點解無論親情愛情友情都去唔翻以前一樣？

究竟係人大左心態唔一樣定係因為有左科技？

真係好心酸 唔知10年後仲有冇人識傾計

Sms年代啱啱好

100年前就好

玩ICQ , 啱啱興起online game 嘅年代最開心

有冇諗過只係人大左 心態唔同左 冇細個咁易就開心 可能宜家啲細路第日大個之後都會覺得呢個年代最美好 其實真正令你覺得美好既係因為仲係小朋友階段

但係宜家啲細路幾歲都已經揸部ipad pro係到打機 真係唔知大個會點

無電子產品你連上網廢up既機會都無

收啦

以前拎gameboy 打惡魔城玩到完住停唔到

人大咗 隻game難少少都冇動力打爆機

你on撚9?
冇smartphone一定唔撚得囉 會想死

而家啲人冇左手機會死

sms年代最美好
浪費左好多錢同時間係部電話度

我覺得而家溝通太方便
好多時想講的野 想分享的野都喺電話講哂
約到出黎都唔知有咩好講

由寫信到固網電話 再到手提電話 再到智能電話
溝通模式都一路轉變緊
寫信的年代大家都好珍惜見面的時間
因為約人好難 今次見完 唔知幾時先會再見
可能到死嗰日都唔會再見

到固網／手提電話的出現／普及
約人傾計都相對容易
但條件係兩個人都有空閒時間傾電話
可以傾計的時間只限夜晚幾個鐘時間
而且電話費都唔算平
所以大家都會好珍惜傾電話的機會
或者傾向約出黎傾計

到而家智能電話的年代
只要唔係訓緊教 24小時都可以隨時傾
試問約到出黎仲有咩話題可以講呢？
或者未來的趨勢係聚會越來越少

只係人與人之間的聯繫模式變左
而我地仲未適應到
可能生於智能手機的新一代將來拍拖都唔會約會

總之食飯一deadair啲人就開始攞電話出黎禁 之後個loop係咁循環 我有次見過有pair情侶全程一句都冇講過係咁玩電話 唔係一齊比錢真係以為唔識嘅

咁你細個個時斬過幾多人